[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (2081）

slow

皇so

屌佢老母1001唔開

皇so追和未

ac 11快開埋大

波琴入波未

屌 1:1

very slow

皇so 垃圾隊， blacklisted

卡斯入多兩球派

停足半個鐘c...10.5都死

1:1

皇so冇啦

格流

格流2-1

1001

貝迪斯入多粒貼5張J圖

謝拉特大波cashed

入多粒啦是旦一邊

ac 1:1

貝迪斯有角未😞

ac快 開大波

AC 1.5b又派錢

ac 1.5 cashed

阿積士賓仔俾粒我

AC 1.5 b cashed

謝拉特

怕已馬+1區

皇蘇

連C呀西甲

客勝

11.5b

富咸攻力好弱下 好幾下人多打人少都把握唔到

皇蘇 取消關注

阿績屎3球就收手

海登咸咩事秒針

流浪cup了 辛堡你呢

最多咪11c

On9 得半格你咁補同冇賭冇分別

辛堡

阿積士17隻角

貝10c

10c

內定讓和

D西班牙語系波真係唔撚刷角
今朝墨超夜晚閪甲

爽？

皇蘇我屌你老母

A米上

菲有無可能和

比多2個

ajax 18c

皇so 快d 輸多粒， 唔想再見到叫隊垃圾

流浪cup左喇 洛辛堡跟下隊形啦喂

入多球先再刷c

車6666666

皇蘇DLLM

屌有貝半一唔買 走去買大波

狗會開啲盤真係算到盡

皇蘇廢到維園啊伯咁

輸多粒啦ok?屌你老母西甲兩隊好意思全場一粒？

洛辛cup到未

半格都講緊係贏$50 wo

追和你輸錢

補時3分鐘

輸黑哨

剛好3球

+3

西甲真係低級聯賽黎， 連真馬都係妹妹下

貝2-0未
比我食全格啦

港甲最正氣

菲律賓 大波波

依家係港超

輸$15姐
為保本姐
因為頭先皇so d 攻勢都幾惡
唔敢唔補

想食屎都無 真係垃圾聯賽

111111

洛辛比個半主黎先

ac
入未

平時買半一就比人絕殺 停日買下盤就一球到尾

有無100%水 皇蘇想嘔

買左杜e？

識波

點撚樣呀西甲

Wrong hole 差1角

阿積士

下，咁搞笑

皇so輸波會跌去第16位

貝個場 黑哨球證 屌你

買角就後悔買大波 買大波就後悔做咩唔買角

咁撚樣買就咪賭啦

笑撚死贏50

貝11c?

psv????

佢都唔介意

但西甲好明顯黑哨上半場 係好撚明顯

已跌

貝絕殺上盤全格未

大波針

阿積士 賓仔

卡斯KO

轟半細咁都頂到

咁買法
點解唔買$200主勝？

咁就降埋班啦今年

半格都好，同我即刻訓地，轉人

秒GOAL MA

差一個c，唉唔想做人

沖完涼 甘快1-1

屌補左飛食半格賺得個雞碎

你個分析其實好合理
但有無諗過咁抵買會有伏

屌 ac
唔入比人入啦

唉

賓仔

以後唔會買皇蘇

皇so 前幾場又和西維， 又cup 利雲3 粒， 又贏切爾達
今場受半一輸一粒， 假波呀

過下賭癮姐可能

AC入未

想問吓啱啱負皮我個班友去晒邊

岩岩a米反cup有3倍 買呢場上盤既咩心態 辛苦嗌反cup都係走盤

真係計到岩岩好，中位數

帕爾馬

其實西甲長期假波

貝角細頂到心臟病

Check WhatsApp

點解都唔似海牙會入wor
手賤買深盤對家又係練心
驗腦啦

咪撚係

卡斯洛達中
到a米

佢唔係要驗腦
係check 下智商

海登cup未？

Ac角大得唔得

果場買左利雲盤加細波，俾佢無lala 入3 粒爆哂我， 傷撚到， 今場買大波就妹下妹下

阿積士21c

走地盤唔多睇好，度下場啦

你幾時會贏

Ac入多球是夢嗎

10c ft very nice

皇so伏個下係 估唔到無波入 明明前兩場攻力咁好

唔輸果陣

入唔入得過

Ac要我出山嗎

Ac 冰12cok？

ac唔入比人入

要

西甲球隊亂尻黎，隊波可以突然唔識踢咁

12c la

兩隊大變身， 明明兩隊都有d 攻力

海登和到一世fans

洛2:1

海牙面子球

On9貝迪斯 領先妹到仆街

A米ng

而家入似角細

辛堡下半場456吧

Ac應該贏一粒

封咩

史桌咁撚屎，數爆佢

Sor law

Ac var 12m

正

12M

2.5b 呀 ac要入

ac cupppp

屌買唔切ng

夠膽入波 洛辛堡唔係忍呀？

要12碼先贏，ac

海牙 讓和

入咗未

臭貝 黑哨

Ac 贏半 車仔走盤我都夠

Ajax 5-1

差馬徳堡

上半場主10c
下半場9c
CMG
CLS

出事了

12m

ac入未

想問吓海牙手足憑咩覺得Ajax穿唔到

車仔又點呀

AC 12M

ac死好命

點解你會入到呢個channel？

屌好痴線

真係劇本

Ac大波未

買海牙就懶型懶獨特嘅柒頭

差你呀賓仔 俾一球黎星期日唔去皇后像廣場

炒咗？

買車仔3.5B係咩心態

AC 2:1 大波cashed
Kai sir又贏

2-1

ac？？

糕

goal

ac大波

Goal 大波cashed

ac 2-1

sor law

讓和呀嗱 讓客呀嗱
Ajax全部殺晒

波琴 基爾

反cup

Ac ng中
再追

屌入唔切ac ng

AC 1.5b 2.5b 派錢咁派

信b gor 4c ft ？

ac 1.5、2/2.5、2.5

跟實

2.4水入左注2.5b

辛辛苦苦嗌a米反cup都係走盤 屌你夠膽就比多球我睇

Ac 贏多粒la

真係唔明ga wor
讓3球都買對家係咩玩法

上盤日

屌 想買就入左

半0全3 Ac好波

有得比你走盤 應該感恩

唔比人入都偷笑啦

半0全3 大波cashed

補多個角大

你睇下下午日乙、韓職同柏芝

有冇飛燕諾同路

我又想入

洛辛繼續入

我都係咁講
呢場手持上盤 走盤都好了

5球啦

呢啲深盤下次即場好過 反cup有3倍 仲唔洗走盤

德乙唔係齊心細呀？

越南3.5b ? 角球

我轟唔好妹到完場好冇

B哥會員

啱呀

海登咸追和啦快啲
和和氣氣咪幾好

玩命精選
Ac 14.5b

原來係12m救世界

A米ng trytry

死好命

A米25分鐘半0全3

屌，A米cup左

賓仔賓妹

Ac大波又收錢了

陣間psv有冇人上船

車仔穿盤好嗎？

賓仔求你和

街蛇仲有冇水

ac 唔好再入波

海登咸追和未

其實雲加出d水有冇自己買返

穿盤呀屌

越南個場得2角

飛燕諾係荷假強隊公廁黎 買對家sure win

洞奶同我頂埋佢

A米 入多粒比我收全格

正確，飛仔只蝦小朋友

賓仔和

飛燕諾
羅斯托夫可以試下

Psv全勝。。。

無撚野呀
要幾撚惰獨特嘅mk先會買海牙？
快d去驗腦啦

呢兩日冇計過都出左30場都有

Ac 車仔快刷陸角

今日頭2埸輸死人

有無巴打有心水

飛燕諾主埸全勝 PSV 聯埸13埸全勝

買德乙又中伏。靜到以為球探又壞左

Psv全勝 淨41玩 荷甲鏝？

比個機會和

a 米14.5 b gel 得

刷角呀 連c雅呢

馬會開即場 呢場有古惑

你好似場場都中

帕爾馬會追和

Pussy唔撐pussy?

屌係咁刷入唔到

車仔 角呢？

Ac one more c

海登咸 要cup

海登1:1

辛特半大gel

信念

車-5c

垃圾車真係dllm

PSV踢完歐聯無力唔敢買

對手太強

波琴入波大角 等你呀

仆街ac 3打1都唔傳

A米 16.5 4.幾派錢

平半高水 有鬼

AC-2C

我轟咪撚玩野好冇

屌你老味賓仔啲低智民族

放得出黎都有信心 除左角球

可不可以和

車仔試下1比0完場 我個個球員捉出黎雞姦

ac 唔好入波，海登 杜伊

A米-1c
車-4c

垃圾車又係到係撚咁妹

ac快手比多c

好，直播？

a 米one more c, one more goal?

少注咗富咸ng

AC停c了

Ac one more c and goal pls

Next game

停你老母

b gor嘅重心，搞到我唔敢入角細

Fuck you

有d想買阿仙奴win

飛燕諾盤唔錯bo

都未完場
超重心仲有機

海登反cup！

8.5s ，見半1都唔補了

海登咸已cup

賓仔唔入 畀人入啦

有無入左波琴大角大波

車仔半6全7

買左15.5s 唔叫停唔通要叫刷c咩

垃圾賓仔可以全埸2C都夠膽死, 仆街啦

ac冰封

你啱

我轟

試下俾多2C先

a 米睇var 咁耐， 起碼補7 啦

psv太勁 好難唔買

ac-2角

A米刷多角一世球迷

海登咸好波 波琴-5c

海登 靚

差你咋，杜伊格斯！

車仔比多4c

Ac one more c la diu

帕爾馬都幾刷得

超重心係咁用

屌你老母辛特

德乙反cup埋

車仔攻啦 刷角啦

死賓仔

妹路士

done

16c

明亮10.5s

AC 15C

PSV大船上呀

收

Ac即場角大真係派錢咁派

瞬門角大

Che -3c

唔係16？

基爾 波琴快入

15.5B 奇蹟開出

15.5 cashed
16.5

16

Milan +6mins

車-4c

補6”

準備收錢

ac冰封入波！

而家16 驚左咁耐 終於番黎

屌你ac咁撚多c

芬飛大戰到底會點

馬會：16

車唔係真係1:0完呀 on99

贏波輸盤

車仔比角好嗎

睇尼仲有1C

車秒goal無好野 3.5s頂住

ac 一世球迷

求佢走盤 買左ac串車

辛特屌

比皇so迫害差一角
Ac就咁撚多角

越南半1全2c

洞奶收錢

2個都買大 好彩贏番少少

仆街垃圾車唔撚係1:0咁撚老土呀

各位
我又發現賺錢機會

波琴半0全3

今年戒賭c

屌佢老味,3.5B都開唔到,廢撚到

垃圾車贏一粒 不如輸埋佢啦

車-3

第1日賭？

賓仔又係1:2 NO GOAL頂左30分鐘 之前爆左我2.5S 2/2.5S

2:2

A米絕殺啦又走盤

燕豪芬大炒阿績士
阿績士大炒飛燕諾
平半都買
輸唔切咩

車會唔會有11c 咪撚妹啦

串左ac角大 你早啲講

Kai sir唔好玩角啦

邊場

法國轟好廢

唔會輸，放心

係帕爾馬作客特別多角

睇清楚個名 唔好打咁多J

車仔果種妹

買左15.5s應該收聲訓教

b gor同超人d超重心，好似無中過

車9.5B

車真係1球妹到尾

垃圾車唔入比人入啦

大戰通常角細

嘩海登半場cup埋
頂撚住

車 11c一世球迷

我估9c ft

屌on9轟

辛堡3:1了 流浪你呢

飛燕盤 可重注

車狗冰夠未

係咪gel得

果然係班霸

屌 垃圾車

車妹撚完未

係

大波全格goall

同你對左要收聲
咁波po好多人唔洗講野

屌又係條仆街，我係等二個post都見到屌9過佢
今次到自己中伏
Block 撚柒佢先

謝拉特快上

咪gel

都驚

垃圾車 入多球呀

今日不敗

杜伊斯堡準備

燕豪芬

垃圾車又無角

係 吹呀？

垃圾車 公廁都只係入一粒

我廠又唔出拿卡

海登咸咁正氣
沖個涼反黎就反杯左
頂住收全格

頹左 今日賭咩都輸半

傷左呀師兄

車11c ft ok?

有無手足要羅斯托夫

絕命注

7點卡斯盤 a米第3球 a米盤

度好了

垃圾車唔入比人入啦屌你老母

輸撚死你

咁買熱狗了

支持

等你

黎啦黎啦

莫拉達又炒飛機

老老實實 germany division 2 全corner big ok?

世3入波未

賭到順時，屌爆馬會唔好停

仆街，格流紅牌

門前幾碼

G持

拳王隊又紅牌鳥

食屎啦 莫拉達

流浪紅左

車 角呢？

屌流浪rc 頂住半格

呢句真

話撚咗 垃圾車出撚咗名妹

比你吹漲
好彩見慣小學雞

咁撚樣都唔入

盃賽黎
唔通菲律賓同越南踢聯賽咩

冇睇啱 夜d先

沙利見撚到女人達r撚爆頭

達子勁到

格流好鬼興拎紅，係唔係暴力球隊？

停角停到

格流戰神卡頂住

又拎

格流紅左先勁

人地話盃賽，唔計

即場
車仔1.5/2 大

有邊個一齊買左飛燕諾盤？

又冰

垃圾車去死啦

達子:不了

想要

半格都收貨啦 串咗辛堡

垃圾車又係到妹?

psv木伐???

連c雅你條臭八婆死撚左去邊

富咸NG 博下

穿左波琴大波jump

仆街車 dllm

我轟ng

車連c再連c
11c一世球迷

富咸+2 gel

Gel大力啲ok

岩岩打完疤
psv邊有力贏 平半高水俾你？
一陣又可以追擊人

車狗少過11角我都屌你老母

飛1111111111

gay爾入未

刷呀屌

有無巴打有cut acc經驗

屌定先都得

基爾和

直接剪卡啦

車仔no goal ok？

acc number

車你去死啦仆街

好簡單 post個ac no.上黎

剪完咪又去比廿蚊開番張

飛燕諾barcode式禁屌

介賭啦

落緊馬會cut

Cut完都可以再開

3個月後開得返

有 cut撚完會開返

車仔主場都一球妹到尾

開完可以再cut

好似有3年選

波琴呢

你叫人戒賭 好無說服力

唔洗3個月

咪係
打完巴仲要作客穩打既飛燕諾
van pussy 雖然冇出，但不足為患，佢非主力射手黎（詳情可睇上季data）
呢場 飛燕諾真係坐向望贏
一定係買主盤

明亮幾旺下

落緊去啦

Rvp係到賭緊波

20

車20

我轟ng cashed

同路好cute驚

2:0

反手

又走盤

馬會咁多野送都要cut

不如3:0

Mama比水未？

轟永不買盤

不了

騙屌你老無

PSV被禁屌

我切！世界第一中場

Kai度成點

唔入有什麼用

媽絕命注得左

轟靚波

仆街車仔

Goal車 大波cashed

psv盤可以點跳船

好撚勁

屌 啱啱先入咗no g

好想要熱

洛辛堡贏左推邊場好

彈珠台咁款

+2都係走盤

你有無一注係輸

話左唔再玩即場 眼見好幾場執錢咁都無買但又留意 好心痛

即場
PSV 客勝

咁唔係個個有天份賭錢既
唔岩賭cut 左係好事黎

若要生活好

車俾多球

格流屌到咁先得半格， 有冇搞錯

全場最靚呢幾腳

洛辛頂住

一早估到

淨出水就勁中

洗乜頂 整多佢一粒定一定先

準備好喇

我都估到你聽日比車車撚死

今日出左好多la
越南半大全大
辛特半大

格流仲有能加刷角
抵贏

倍率唔吸引

車仔入多球

求穿盤

Torino點睇

馬賽好似唔錯 但一球半

1.5/2 大 收錢

認真 唔好出街好啲

阿仙奴ok?

唔叫。。。屌你g咗20蚊丫

吊你垃圾車 俾多兩角啦

唔好比啦 冰啦 要比一早比左

飛燕諾barcode

想要阿記半大，各位點睇？

車角細首期all in

阿 熱個場想要阿

你有買飛燕諾？

8c

飛燕諾米禾爾熱刺

基爾goal

基爾獸

8C車

差波琴

屌，杜拉格斯快啲反cup基爾獸！

荷甲封盤?

賭品差左D wo

死就死， Toronto

波琴求你唔好入

-2C

Torino

而家幾多

#228我問左

00

殺c角大？

車停c呀

車補時有1c, 8.5 要b

杜2追和 垃圾

杜伊追和當贏

轟讓和頂實

9c

車仔8.5B CASHED

世3ng

goallllll

波琴刷多4c

試下10c

3:0一世球迷

下場

補時10C

布魯日屌你老母

應該可以

車3.5s cashed

想買飛燕fg 會否反智

識野
可以等收錢
主隊禁屌中

幾倍？

頂住9C

Kai蛇在？

基爾gel得

垃圾杜伊

0:2基爾獸 gel

飛燕fg

基爾獸勁撚琴

差d 入

波琴快入

82:18 遲早入到 信我 Psv門都射唔到

波琴呢 去左邊 唔響既

奇蹟10c

岩岩差d 入
點會反智

杜伊 針得

波琴

dllm 10c

轟讓和 大大力gel

頂唔撚住

我真係好開心

PSV比飛燕BARCODE式咁屌

馬唔知乜春頂埋佢

車8.5 9.5

屌你老母差1c

9.5BCASHED

Psv客勝咁高水嘅

杜伊反cup派1個100！

LM

Psv搞咩

又中車角膽

Lm

買左psv盤見到俾人㩒屌
補主NG好似好不智

心情忐忑，有冇人明

又中角膽

去緊Cut acc

PSV 10.5S

屌富咸臨尾爆角想點

200Cashed

psv fg

免費娛樂

想買阿狗角

Cut ac 我都想

Fg不嬲都係買高水個邊

格流追和未

買黎練心

依場幾好 但我不了 心累

飛燕

健三子好撚燈

夜晚波D角成日jump

有 越南

cut acc 先

我仲要乜飛都冇補

烏雞靚盤
冇人要？

呢2埸買咗下盤，我明

意假 客主客

跟你 好撚黑

飛燕 fg準備

阿仙奴第一隊入球

四串一斷賓仔。正仆街

以後買角 見到8.5呢個字 即飛

阿仙奴 是日重心

冇奧燒即刻回飛

Cut acc ing

海登。馬德。米禾。飛燕。熱拿。費辛。熱刺

88

辛特快撚d追和反cup

飛燕入左先

巴打你咁矮嘅

熱刺100%

靚燈

玩留

我燈
冇所謂既。。。當我燈下囉

唔好咁啦街Sir 買左熱刺盤

阿半大

飛 goal

1:0

又收錢 飛燕

搞掂了
飛燕

垃圾 PSV

阿仙奴勁到仆街 唔買就笨

佳叔又中

勁

飛fg派錢

1-0
飛燕
話撚左

屌你psv唔係未輸過架咩

kai又中

想要熱刺

唔好以為阿狗留力就贏到先得架

Kai神

剛剛打完巴塞真係D人跑得慢灑

會追返

出水好似冇人理

出比我算啦？

岩岩對完疤
作客飛燕你估咁易既咩
飛燕又多D 時間抖 ，體力上佔極大優勢

點會呢 跟實你

我長跟

街蛇fg好準, 請受小弟一拜

大大力跟左

水已跟

Miss左

正皮支持

你一出個個都趕住跟 無人回文

今日大殺狗會

牙普同路 all in ed

追故模式

因為D 人想輸錢
咁就由佢地啦

我跟左呀，街蛇繼續keep住呀
Gchi

圖盧

中午跟到而家

跟

好想大膽一次買熱
有冇Kai Sir 支持

咁你實贏好多

係咁中...

街蛇上呀!!!!!!!

枉你叫雲佩c
自己隊波都唔支持

標準列治追和未

支持！

今日又mon足全日？

殺！

你一時時姐 前排咁撚燈

理你做mud 9

Psv真係笑話
荷甲三雄一互對就踢假

慕遜加柏4場贏波贏盤排位高過rb有受讓半一買
就睇下邊個傻仔買客先

有睇

出多場自己玩算
下星期見
阿仙奴fg

趕住去買

飛了噴射精3rd goal

留意緊我廠

係。睇左成日波
殺左2皮幾

挽留

熱刺

Cut acc仲叫我羊多d

重注左我廠，利申：廿年球迷不理性下注

大家好運

勁 屠馬會

求街蛇心水

留名跟進

輸唔切咩？
輸唔切咩？
輸唔切咩？
輸唔切咩？
輸唔切咩？

飛燕2:0

有冇兵廠link?

雲加超重心

kai蛇 繼續出水帶領波post 屠狗會

2:0 PSV食左屎

Psv比狗屌未

燕豪芬廢撚到

呢兩日你殺好多

有睇到 唔撚信啫

傻仔買PSV
笑得了
2:0

PSV首敗

唉屌psv

Psv做乜撚野啊屌你

波琴入未

Psv又玩讓分
大波-1

阿狗 爭氣一場

3分鐘兩球 冇LA

場場阿仙奴都超重心

又話今日大殺狗會
一班手足殺先叫大殺
走乜春 頂你

屌你呀雲加又超重心

基爾分一球比波琴得唔得

我都睇好阿狗but無錢買 派我未 窮撚到仆街想起機

杜伊仆街死啦

0:3基爾獸
勁到

9.5s 10.s

挽留
一齊屌埋今晚波啦

假球 psv

中央陸軍果場悶到

贏派你囉 你g唔g chi me sin

Psv

Me

Psv 追和ok?

派比你 未又比番馬會...
熱刺100%

阿仙奴

買psv嘅要驗腦

乞衣都上連登

重心 熱刺fg

拖仔

Psv平時踢草？踢13場比人入5球 依家幾分鍾比人入左兩球？

又0:0半場

我睇好個主場

作為阿仙奴球迷 最後都係買左阿仙奴盤

飛燕會3:0 我一陣就射球靚波

飛仔上身

街蛇 我一直都有睇

辛特反cup呀

屌你psv踢假波

阿仙fg

今場幫我轟報仇啦

法甲開波就紅

都無你份踢

後備

阿仙奴 第一球 準備

唔得

上呀！阿記

話撚左馬會開得即場肯定有唔對路

買psv 只係諗得冇咁深入姐
e.g. 冇留意到早幾日要對完疤出盡晒奶力

其實買波真係要做足功課

阿記fg

標準列治真係癈物嚟

辛特停左30分鐘c 半7全8

和都未和到點反

PSV同我CUP佢老母

今日買fg 300蚊注 豬左2100
今次跟你地

Psv十四場失五球，宜家半個鐘失兩球

Gchi

走開啦

馬格請你絕殺

最後十分鐘就轟兩球啦

跟阿記

假到

魔咒

8.5s

飛燕諾唔廢喎

荷甲度踢到識飛 踢隊比阿積士炒既飛燕初盤點會開平手
巴塞對候爾斯卡開平手盤你都唔會買啦

有冇阿記場比賽直播 搵黎搵去都搵唔到

Shit

我廠屌打

摩哥尋晚都平手盤

妓好勁下

爽屌
不過唔好大力Gel住

得頭10分鐘貨仔

辛特如果半7全9要報驚了

不敗死係圖盧手上了 5分鐘紅

12m!

阿仙奴12M

Psv一開盤就玩鳩人

波琴快

我斷杜伊

我阿12m

我廠點豬？

都係走盤姐

goal!!!!!!!!!!!!!!

阿fg cashed

Goal

kai

熱狗打排球？

係唔撚係咁癲 阿仙屌打熱了

kai sir又中

又收錢。。。

雲加唔好gel好嗎

我廠goal

Kai蛇好野

街蛇求多場心水

強大

你地玩啦

阿狗！

大神

我愛Kai sir

阿 goal

伸隻手出黎on9 仔

kai sir 唔好走啦

kai sir is god?

kai sir!!kai sir!!kai sir!!

Goallllll

屌你熱狗隻手舉到咁撚高

今日輸左15注了 帶我推3注 收手好唔好呀

街Sir好癲

點解未有人話睇盤就知熱狗輸

唔好呀

睇盤就知熱狗輸

kai蛇 旺撚到....

kai蛇，求水！

gchi 可惜我無錢買 聽日先入錢

俾多場啦 晏就翻工跟唔到

多謝
我都係頭先見你講先買

呢度真係得kai蛇係準

聽日再贏囉 輕鬆的

kai蛇 再黎啦

Kai蛇今日好旺埸, 點都好要多謝你

你收手我都收手了

街蛇

買左熱刺盤 今日勁黑 都跟返注 阿狗fg 好矛盾

屌你廢狗

Kai蛇請繼續帶領我地殺狗會呀

高拉守son 鄧佢辛苦

健三ching
我係岩岩留左名等杜伊追和派100果個
阿記贏波派me100 ok?

利申: 熱迷 買左熱fg 熱主勝

街sir

買左熱刺盤

妓 ng

愛死kai蛇

多謝街蛇 得閒再帶過我地

我都買左

輸0:3囉手足

頭兩埸唔作準 上次對利物浦都對路

Rb盤

好多手足一齊call的士

屌你辛特最快8角係你 第10c最尾先嗌到

我咪出左重心阿狗
Kai仔都出fg啦

買左

收到街蛇

仲要一早大注買左熱刺
想針

阿妓盤cashed

似主2

莫斯科100%

多謝kai蛇

海登咸終於10c

法國Kai sir買fg多數好快就中

下個po再講 不想1001

大户

kai sir kai sir kai sir

Ifc開始多人啦

阿技盤gel得

咪係 半7下半場先3c

咁咪好, 快快手Cashed唔洗練心練足全埸

Kai 神